「請廣傳」尋找林鄭失蹤人口！

追擊林鄭
今日一定要做
但記住，今日係尋找失蹤人口
唔係衝禮賓
先禮後兵
名正言順呀

推

元朗？
但係佢今日出席咩小童典禮
唔搞得啦應該

咁禮賓都得架